十一點係咪重有民間記者會？

同問

而家係抗爭關鍵時期!大家真係要傾!

推

無咩消息

唔好為出而出
做好晒Ｄ民宣，策略，影片先
唔駛急。

要先發制人
針住警察無差別襲擊同濫捕嚟標籤佢地為國家恐怖組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織